0126 粉嶺即時現場

10衝12 豬停泊

岩岩有30 速龍衝

2030-2040 整合：
2032 20左右 防暴 步行入一鳴路往華明邨
2034 華明巴士站10+防暴
2034 20+防暴鳳溪小學外去雍盛
2035 有大約5便衣係和興遊樂場外上緊裝
2037 約10防暴 華明巴士站外 近街市 停留
2038 截查有往華明路車輛（和合石迴旋處
2039 華明巴士站約20防暴入左商場
2040 起碼20防暴 華明往雍盛

華明邨內仍有50+防暴 請各位注意安全‼️

又想屠村

應該貼去藍絲科林

推

咁撚多速龍？

係

藍絲有免死金牌
手足唔好戀戰

粉嶺重狗力，咁旺角咪？

街坊咪上番去休息下囉 一陣再黎過

黑警死全家

嗰個女保安報狗？

現場話拉實度唔比人入
搞到有細路被咬
而家被人圍屌扮喊

女保安咩事 D人罵佢害咗人？

打開道門，比大批防暴入大堂，結果拉左個細路

哇吊

人渣都不如

500 防暴

層邨

臭閪仲好意思喊

屌你黑警死全家

喊條春咩佢

手足比人咬走咗？

未見有空降師

屌 扮可憐

係，一個手足被咬走

蘋果live緊

屌 郁得啦 仲攬住作

被神獸

佢阻止大門，唔比手足入返屋，結果被咬

鶳冬眠咗？

雍盛華明手足做野
有冇得開新po起條臭閪底

叻仔！

係愛呀

咁輕手唔算啦

收完利是 現形

要警剔所有食蕉
助狗為虐只會犯眾憎

班看更狗不嬲仆街....

好多車

應該未收添啦
條臭閪實冇安寧日子過

賤到爆

攞晒利是理L得你

係咪取消咗？

防暴到

條撚樣做和事佬正仆街

街坊

狗: 相機可以Soon既

又有手足比狗咬

大陸婆feel

阻膠一定唔係自己人
一早有共識

富明閣八婆保安拉住門搞到年青住客走唔甩被拉
2030 左右 26/1

btw有冇人起埋頭先個阻膠底
人你老母閪

阻膠又自稱手足

有一個手足被咬

定便衣狗黎呀

然後八婆扮喊

唔出奇

拉左一個阿叔

對住呢d賤婦一定要老衲上身
刮佢兩巴就arm!

好少單拖
頭先自稱住樓上

留名睇左膠

問佢收返封利市啦

基本上屋邨看更9成都係呢d ..
有 d 仲要垃圾到渣住部手機播支那歌唱 K ...

十成大媽

0126？

對住佢咳多幾聲吐多幾啖口水啦

粉嶺居民請注意：
暴徒警犬已經到左，可以隨心高空擲物，包括屎尿，申過鼻涕既紙巾，m巾，口罩

有一個阻膠係咁講我都係自己人

有dna架，用貓屎貓尿啦

日期

笑撚死 班狗做埋環保撚叫記者唔好企花槽
唔夠人講就話人話封鎖線 好撚柒呀屌鳩你老母

二 五

黑警維持失控

黑警應該係刮緊d落單區外人，希望街坊手足幫手落樓食宵夜

千祈唔好

今日幾號

成村人一齊掉佢，查得黎都晒氣啦

屎魔法

黑狗又自己人噴自己人

等佢噴噴霧，你就掉屎落街，睇下邊個唔著數

唔想豆利市...

push

？

點解咁想知

保安累手足被拉

diu

人渣保安，有無街坊有相，好想認識佢，

仲唔撚走，屌你老母死黑警

冇，我已經有一手料

新年用剩既清潔劑可以回收了

有dna又點 佢會拎去查？？？再同邊個對比？？？因為你一舊屎？？？

得返班記者都鳩兇人

推比手足睇!!

Dklm成班打靶仔，啲人好明顯係去拜年都要比佢哋屌

咁撚多狗有冇500up

散啦手足
成班癲狗 見人就追

拉晒啲街坊
傻hihi

笠水狗封封下又唔封？

真係唔撚知班狗做乜 ...

開年

唔死冇撚用
係咪想第一個去隔離營做保安

有冇走廊雞蛋空降師

d狗唔敢企係出面
好多空投師

音「何志權」被捕前影片

有

粉嶺已經被軍警管治

推被律師睇

入哂邨

晚晚守撚住囉，人地就住係隔離

班黑警想洗晒成個粉嶺

圍住記者同居民做乜

幾十個記者街坊被圍住

圍住記者做乜鳩

要拉哂佢地
同埋唔畀記者影野

圍曬記者同居民係順明樓下停乜9

可能想上樓 ....?

全民空投 唯一出路

等記者影唔到其他黑狗做野

空軍救粉

推了 肺炎黎之前 5大訴求更重要

痴線

嗰啲唔係「保家衛國嘅藍絲」咩？應該同元朗白衣人如出一轍。到時應該搭下膊頭就走得㗎啦。

係就正啦

聽到黑警話係戒嚴喎，推上國際，一國兩制玩完。

粉嶺居民垃撚圾

準備屎尿

信明樓樓下嗰班全部都要搜身 from 北區tg

又想重行消息封鎖既舊路?

走唔到

粉嶺已經被軍警管治

粉嶺大圍捕

佢地用激光炮射雍盛做咩

趕走記者, 然後圍捕居民 ..

邨入面走唔到

已封邨

冇後果點解唔做
啲氣窗冇cctv，點捉呀

唔畀空投

狗嚟，周街痾吓屎尿好正常

佢成個行動完全證明粉嶺果個位係幾多屋村，幾十步又一個屋村

D狗依家想圍捕fa
完全睇到政府點樣對待醫護

街坊落晒黎啦屌佢老母

手足返上樓一人一篤啖都嚇死佢哋

空投

然後咁多邨都整個隔離營
有病

有冇空投師

醫護聽日起唔罷工，以後無機會
你老母守護自己屋企都比狗打

快d拎，我諗成世仔都唔會有人對我d屎咁有興趣

粉嶺又圍捕，包括FA

街坊落晒去屌狗啦

粉嶺手足去第二層空投呀

暫時有幾多個市民被拉?

咁撚多狗力，唔好做防疫

我肯定今次激撚嬲全香港市民

蘋果班狗真係好撚on9
好撚想拉人又唔鳩拉咁學人講法例

未打就喊？！咁一定要佢喊到六親不認至得喇！

捉左個藍絲老

嗱, 藍絲廢老, 保衛家園既時候到啦
你自己縮返埋屋企, 第日中招就唔好怨呀

無人做囉

又唔係法官，淨係識亂拋法律

其實有冇辦法拉支消防喉去氣窗射狗？

非法集結 影響公眾
好似背左幾晚書要衝出黎抱書包咁款